{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101982",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "퀸테트"
    },
    "text": "エッグベネディクト、アメリカンブレックファスト、フレンチトースト、モンテクリストなど、良い材料と真心がたっぷり含まれたメニューを毎日用意します。聖水(ソンス)現代(ヒョンデ)マンションの裏空いている居住者駐車場、トゥクソム遊水地公営駐車場、城東(ソンドン)区民総合体育センター付属駐車場に駐車することができます。フレンチ・ブレックファーストは16,500ウォン、アメリカン・ブラックファーストは15,500ウォン、エッグベネディクトは15,500ウォン、ポテトベーコンスープは8,000ウォン、ブラタサラダは18,000ウォン、トリプルチーズサンドイッチは13,500ウォン、バターミルクパンケーキは13,500ウォン、ブリオシュフレンチトーストは14,500ウォンです。エチケットを守ってください。訪問すると、伴侶動物と子供、誰にでも開かれており、マスコット鳶がクルリと皆さんを待っています。楽な時間を過ごしてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "フレンチ・ブレックファーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレンチ・ブレックファーストは16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカン・ブラックファーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカン・ブラックファーストは15,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグベネディクトの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグベネディクトは15,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトベーコンスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトベーコンスープは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラタサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラタサラダは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリプルチーズサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリプルチーズサンドイッチは13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターミルクパンケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バターミルクパンケーキは13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブリオシュフレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブリオシュフレンチトーストは14,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どこに駐車することができますか？",
            "answer": "聖水現代マンションの裏空いている居住者駐車場、トゥクソム遊水地公営駐車場、城東区民総合体育センター付属駐車場に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "誰でも訪問することができますか？",
            "answer": "はい、伴侶動物と子供、誰にでも開かれており、マスコット鳶が皆さんを待っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 375
    }
}